香港示威者入選《時代雜誌》互聯網25大具影響力人物

美國《時代雜誌》公布互聯網25大具影響力人物，香港示威者榜上有名。《時代雜誌》說，在反修例示威活動中，無單一領導者，示威者使用網上討論區「連登」及通訊軟件「Telegram」決定行動，包括遊行至外國領事館，以及包圍警察總部。文章引述一位Telegram示威頻道的管理員形容，過程是「直接民主」。《時代雜誌》又說，網民在討論區令示威行動的帖文引起關注，Telegram的投票及聊天室功能，令示威者迅速動員或改變策略，而示威活動提示、法律援助資訊、諮詢及情緒支援，都是透過網上進行。 除了香港示威者，上榜的亦包括美國總統特朗普、哈里王子與夫人梅根等。

搞錯左，係香討呀

同侵並列

不割蓆﹐齊上齊落

香討 BK 呀 咩係連登

每爆一次就比西方民主國家恥笑一次
人地平民就係皇帝